(career advice 職涯計劃) 希望幫到各爸絲

希望幫到大家
可TG 或直接留言

利申: U grad, 較熟 business field.

我又黎幫下人先

Ugrad Event同 Hospitality都有涉及

點幫？俾份工我？

lm 想做廣告公司